知情者爆料：若中共再毀諾不簽協議 美將其以獨裁國對待

美國總統特朗普12月31日發推表示，他將在1月15日與中方簽署美中第一階段貿易協議，稍後將前往北京，就美中貿易協議的第二階段展開談判。有消息稱，劉鶴將前往華府簽署協議。中國富豪郭文貴12月28日爆料，一名參與美中貿易談判的美方官員透露，如若中共不簽貿易協議或者敢耍美國的話，美國將對中共金融系統全面開戰，並對中共科技領域全面封殺。

有消息人士透露，國務院副總理劉鶴將於1月4日率領中國代表團前往華盛頓簽署第一階段的貿易協議：「北京已接受了華盛頓的邀請，而他們將從本周六（1月4日）開始在華府待數天。」有參與美中談判的人士表示，第一階段協議最引人注目的部分是執行，如若協議未能執行，美國可能會重新徵收關税。

知情者爆料自己最近與美方一名「最重要的中美貿易談判者」共進晚餐，並談及美中貿易談判。知情者透露，這名參與談判的美方人士告訴他，美國給中共準備好了兩個方案。

第一個方案是中美簽署協議，打開中國市場，並承諾取消「區塊鏈」、「密碼法」、「國家安全法」等。第二個方案是，如若中共不簽協議，中共將面臨像伊拉克的侯賽因，利比亞的卡達菲，羅馬尼亞的壽西斯古等獨裁者的下場。

第一次聽到的「最明確的黑白方案」
知情者表示，美方人士還透露，如若中共不簽貿易協議或敢玩弄美國，接下來美國會大幅上調對中貿易關稅，對中共國企大量制裁，對中共金融系統全面開戰、並對中共科技領域全面封殺。郭文貴直言：「這是我第一次聽到最明確的黑白方案。」

知情者說，這名美方人士表示，在談判過程中發現，中共所有號稱談判高手的官員都是假的，因為他們沒有任何機會發揮他們的談判技巧和能力。他們對劉鶴的評價是：「死也死不了，活也活不好，整個人都在恐懼之中。劉鶴非常清楚，談成了，他是歷史上的李鴻章，談不成，共產黨就把他殺掉，猶如待宰的羔羊。」

美方人士還透露，劉鶴在談判桌上絕對認可美國的所有要求，但總是用垂頭、癟嘴等身體語言來表達自己的無奈，老是用手指頭往上指，暗示我得向上面匯報，並經常自言自語用英文說「完了，完了」。他說：「每次劉鶴都說，我跟你們談判是我的工作，但結果不是我定的。」

知情者直言：「以後不要罵劉鶴了，挺可憐的。」他形容劉鶴之前如猛龍過江，不像自己走路跟企鵝一樣。但是，現在卻老態龍鍾，滿頭白髮，步履蹣跚，快跟自己一樣了。

最後，知情猪形容中共簽了貿易協議就如同喝下自己釀的毒藥：「自己給老百姓釀了那麼多年的毒藥，放到水裏，自己喝了」；但不簽協議：「共產黨就沒了」。郭文貴表示，美國非常清楚，要麼讓一個絕對符合美國利益、聽美國話的中共政府存在；要麼就把它消滅掉，建立一個可以合作，讓美國信任的中國政府。

見到郭文貴都唔洗睇了

美國夠鬼膽咩
係就一早加埋果啲關税啦on9

宜家都係，難道敢斬首行動？

大預言家：2020
共匪唔簽，美帝全面制裁中共
中共經濟大倒退
中國革命

我初初睇都係諗開始有人放風啦喎，一見到郭文貴個名就屌出黎

冰冰片流出未？

有兩個信息係可信
1. 美國預計左支那會反口
2. 陳新甲同李鴻章，劉雞是但做一個

又係知情人士 有知情人士話習近平得3cm你又信唔信

你睇嚟好不滿？
出真名好唔好

完全同你一樣，見到郭文貴真係屌左岀聲

第一個方案是中美簽署協議，打開中國市場，並承諾取消「區塊鏈」、「密碼法」、「國家安全法」等。

真既話擺明要夾死你

點取消區塊鏈？ 好多間話就話大陸公司 但全部重要野係under 外國公司 even 銀行戶口

要求取消一項剛生效既法例係最後通諜等級冇可能答應

區塊鏈係我睇根本冇用，除左bitcoin外可能唔會再有第二樣用區塊鏈又work既野

等郭文貴比人八門齊開先講

係中國人，要有面子，有骨氣，唔好簽